1萬個和理非入元朗都已經嬴到

每人擋一刀已經擋到一萬刀